---
title: Emilio Cabrera
name: Emilio Cabrera
authors:
- emilio1625

superuser: false

role: Presidente del Capitulo Estudiantil de la ACM

bio: >
    Estudiante de Ingeniería en Computación interesado en lenguajes de
    programacion, hardware abierto, inteligencia artificial, seguridad
    informática y ética en la computación. Presidente del Capitulo
    Estudiantil de la ACM.

education:
  courses:
  - course: Ingeniería en Computación
    institution: Facultad de Ingeniería, UNAM

social:
- icon: envelope
  icon_pack: fas
  link: 'http://scr.im/emilio1625'  # For a direct email link, use "mailto:test@example.org".
- icon: twitter
  icon_pack: fab
  link: https://twitter.com/emilio1625
- icon: gitlab
  icon_pack: fab
  link: https://gitlab.com/emilio1625

#email: "emilio1625@gmail.com"

user_groups:
  - Alumnos
---

Estudiante de Ingeniería en Computación interesado en lenguajes de
programación, hardware abierto, inteligencia artificial, seguridad informática
y ética en la computación.
